點解華英雄咁好打縮係美國唐人街

咁都唔返中國抗日

打無敵算唔算另類抗日

私怨撚

佢係美籍華人

賣豬仔

佢專打境外勢力，算係幫左中國唔少啦

因為佢無美國visa, 只好係唐人街洗大餅

唔係話佢返唔到中國咩？

打無敵果陣一期賣到20萬書真係幾勁

因為佢係唐人街賣壽司仲好搵

吹撚大左 白頭華英雄已經屈晒機

返咗古代做無名